已肯定有人借TWICE定延上位...

名我就唔開

係咪6個字的？

有人借TWICE彩上位

慘過xxx
xxx番印度

唔係5個字咩？

樓主分身黎

定延已被我永久獨佔
無人可以借

無人借牙秀柳真禮志上位就得

咪FF我老婆同你一齊啦

定仔都岩

借都唔借彩啦 我地真愛

他已確診精神病

好難說噢

好難說我地非真愛

5個字個位就緊啦 唔知樓主是咪講第二個

支持

唔開名了

因為都冇人同你爭彩

開名啦 定延是攞嚟錫唔係用嚟上位的

我可以獨愛彩

對他只有失望